「振夫剛」條女食唔住，唔洗諗，即飛

兄弟們，
作為男人
必須振夫剛！
振夫剛！振夫剛！
振夫剛！振夫剛！振夫剛！

振夫剛呀屌你老母！